每日細價股推介(9月21日)

琴日圈中8395。相信今日呢隻會繼續有炒作。個人睇目標希望double.

以上純粹個人分析意見。

投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變
得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明，並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定
的投資需要。若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可
作出有關投資決定。

向海巴打請問有冇機會跟你學嘢？